東張西望慶祝母親節

個𡃁仔話寫揮春比阿媽
祝佢「出入平安」

好乖仔呀

有個on9話買咩白色底衫比老母

出入平安留返父親節啱啲喎